招有興趣參與電影製作者入Group

Hi ，我係一個有志於加入電影製作者（雖然我不是圈內人）
雖然好多人好多Post都話，香港電影無得攪/困局一個
但係我相信，有危先有機，呢個世界係唔會有真正絕路，只要你相信，一起走，總會走到一條出路

言歸正傳，我想開一個group，讓有志參與電之士/ 電影工作者
一齊交流，一齊Brain Storming，大家傾下未來想行既路，實現一D project出來咁
單打獨鬥從來都係好困難，特別係攪電影呢D群體性工作
所以我希望組織一班人/一個團隊出來，共同做一D野，希望對呢個電影圈/觀眾/世界係有價值！

如果有興趣一起交流，請入呢個tg group